pika心水區

好耐無見,一陣出
大家一齊搵大錢

比巴

小智呢？

訓緊教

攞左去買波

PIKACHU而家3-2

lm 支持

留名

hi

Pika pika

g持

加油

唔係開人啊嘛

Pikapika

我細細個就聽過pikachu呢個名嫁喇

福岡黃蜂[0/+0.5]
長崎成功丸[0/-0.5]

日本波細注D.

跟 雖然本來想買頭場主